睇完今日班福建佬誓師大會，我覺得聽日行北角會好安全

平均年齡都成45以上，最後仲唱唔知乜歌愛拼才會贏，仲未計唔知幾多人係開公數出trip玩，佢地抽贏我地？

連登仔讓單手都贏啦

弊在班廢老就算拎老牛都唔會有狗拉

最後的晚餐

總之大家唔好主動挑釁/攻擊佢地，當佢地透明就得

諗緊我地一打三都贏

果班廢老邊係出手果班

空城計，唔會去北角

上次北角個班咪又係班廢老

廢老以為拎支棍就有人怕佢

你屋企嚟架踩到上心口啦
不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意

話轉場啲人建議睇套電影叫黑暗對峙，講二戰邱吉爾既決定，係點樣影響結果。

推

但班廢老都會挑釁我哋呢

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

當佢透明，郁手先自衛，最好比記者紀錄底

【戰略】撳美金現金係最低成本嘅革命手段，成功嘅話無需攬炒，得中共自炒。

人地比曬錢住酒店黎到，就係想同我地開打。
我地同佢打，無論贏定輸，都正合佢心意。
我地唔理佢，酒店交通錢白花，佢地又搵唔到對象攻擊，激死對家搞手

咁聽日北角應該無警察
如果福建佬無命返家鄉
會唔會即出解放軍

到時自動無警時份，福建獨立軍想做咩都得
好擔心有少女慘遭姦淫

學定 福建獨立 嘅福建話